完全冇消息既示威者有可能送到唔知咩地方盤問

睇黎唔放人唔出消息本有可能有死人
仲要係大量人數